# README #

### Tareas ###
**GENERAL**
- Meter Navigaion Drawer.

**JUEGO DEL DADO**
- Meter jugadores.
- Pantalla de configuración de juego. (Jugadores y juegos en el 4, 5 y 6).
- Mostrar norma acual.
- Escoger N señores del tres.
- Mostrar señores del tres.

**YO NUNCA**
- Crear fragment Yo nunca.
- Lanzar juego desde el grid.

**LISTAS**
- Crear fragment Listas.
- Lanzar desde el grid.